**************PROYECTO DIAGNOSTICO*************** 
----------------------------------------------
SECCION "HEADER" 
ENCARGADO: CESAR HIDALGO 
ACTIVIDADES: ETIQUETAS(html) Y MAQUETADO(css) 
----------------------------------------------

SECCION "TRABAJOS" 
ENCARGADO: LUIS GUILLERMO
ACTIVIDADES:ETIQUETAS(html) Y MAQUETADO(css) 
-----------------------------------------------

SECCION CONTACTO Y FOOTER 
ENCARGADO: JAVIER JADAN 
ACTIVIDADES:ETIQUETAS(html) Y MAQUETADO(css) 
-----------------------------------------------

REVICION DEL PROYECTO VIERNES 9 DE MAYO DE 2020 

HERRAMIENTAS UTILES PARA EL DESARROLLO 

IMAGENES SIN DERECHOS DE AUTOR 
https://unsplash.com 

PAGINA PARA COLORES CSS 
https://brandcolors.net 

CALCULADOR DE GRID 
http://gridcalculator.dk/#/1000/12/20/0 

*****************************************
MI PERSONA ESTARA DIARAMENTE CORRIGIENDO Y 
SUPERVISANDO CODIGO ADEMAS DE LAS ACTIVIDADES
ASI COMO LA ADMINISTRACION DE LOS COMMITS Y 
SUGERENCIAS TAMBIEN FACILITANDO HERRAMIENTAS 

ATT: JOHN GOMEZ  
ACTIVIDADES DE PRUEBA .GITLAB


